\beginsong{Hay que nacer del agua \\ Mi Dios está vivo}[by={Francisco Palazón y Martín Verde Barajas}]
\beginverse
Mi \[D]Dios está vivo, Él no está muerto.
Mi \[A]Dios está vivo en mi cora\[D]zón.
% TODO: revisar
Mi Dios está vivo ha resuci\[D7]tado.
Lo \[G]siento en mis \[A]manos,
lo \[D]siento en mis \[Bm]pies,
lo \[G]siento en mi \[A]alma y en mi \[D]ser.
\endverse
\beginchorus
¡Oh, oh, oh, \[A]oh! Hay que nacer del \[D]agua.
¡Oh, oh, oh, \[A]oh! Hay que nacer del Es\[D]píritu de \[D7]Dios.
\lrep ¡Oh, oh, oh, \[G]oh! Hay que na\[A]cer del \[D]agua y del Es\[Bm]píritu de \[G]Dios, hay que na\[A]cer del Se\[D]ñor. \[(D7)] \rrep
\endchorus
\beginverse\memorize
Je\[D]sús es el Señor, a\[A]lábalo que \[D]vive.
Je\[D]sús es el Señor, a\[A]lábalo que \[D]vive.
A\[G]lábalo, a\[D]lábalo, a\[A]lábalo que \[D]vive.
A\[G]lábalo, a\[D]lábalo, a\[A]lábalo que \[D]vive.
\endverse
\beginverse
Je^sús es Salvador, a^lábalo que ^vive.
Je^sús es Salvador, a^lábalo que ^vive.
A^lábalo, a^lábalo, a^lábalo que ^vive.
A^lábalo, a^lábalo, a^lábalo que ^vive.
\endverse
\endsong
